如果入戲院個個都無安心上路，會唔會登記資料登到完場都未完？

幫襯藍戲院咪得
反正都無黃戲院

前排冇封嘅時候都冇乜人睇

不了了之